"Ik durf te zeggen, mijn lieve," zei Lord Henry, waardoor de deur achter haar , die er uitziet als een vogel van het paradijs dat was buiten de hele nacht in de regen, zij vestigden de kamer uit, waardoor een zwakke geur van frangipanni.
